民主派總辭 改議事規則變「特辣」 響鐘點人數要問過主席

...
【Now新聞台】民主派總辭後，「拉布」場面已不再，但建制派繼續高唱「我們要反拉布」，提出修改議事規則。
北京去年宣布立法會續任後，建制派已醞釀修改議事規則，但一度「雷聲大雨點小」，只在內會修改內務守則。消息指，當時議會仍有民主派，擔心大動作會惹爭議，但隨著民主派總辭，有關方面認為機不可失，決定一不做二不休，徹底根治拉布問題。
...

你哋玩飽佢

你鍾意點咪點

薑糖特辣？

咩呀咩呀, 仲有泰博架

本土泰 唔知仲守到幾耐

應該改法例，以後用zoom投票就得，立法會就拆咗去起樓

本土泰已經單機咗好多年

直接取消議會啦
政府行政命令直落

改議事規則，以後唔駛開會，一切聽從党指示，重點係人工照袋

中共仲留住立會都係想扮有一國兩制
你自己爭取自閹玩爛到外國覺得香港無民主時
(雖然呢家實際都無)
中共唔通唔摺埋佢
仲留你班廢物維穩？
少數派諗嘢真係低能

開會出席唔係你班友應份？

糧就照逗，會就開陣就閃咗去

就算喺到都阻唔撚到佢改

仲有香港人care架咩